【金融風暴2.0】151隻港股創52周新低 騰訊、滙控走唔甩

港股現跌308點，報26,935點，只差不足100點便創下52周新低。

股份當中，今日共有151隻股份創下52周新低，除騰訊（700）外，還包括滙控（005）、國壽（2628）、中行（3988）、恒地（012）

至於創52周新高的股份，只有4隻，包括昆侖能源（135）、微創醫療（853）及兩隻創業板股份。